一人一個第一次約會做左嘅柒事

見條女嗰嘴污糟
諗住遞纸巾俾佢
點知佢自己𢲡左包紙巾出嚟

仆街

點仆法

留名學野

條女著得太sex
對住佢扯左 佢又見到

最後佢話幫我吹出黎

柒嘢都值得學、

以人為鏡...可以明得失...

弱

對方有冇濕先

毒撚十年都唔Gel頭
但見佢之前特登Gel
Gel柒左
見到面仲比佢笑
之後比佢一野禁低我d頭髮

唔明d我同佢點分

師兄年紀應該唔細

佢？老女人嚟

遲到

Ching你中文拎幾

你又知

同條仔車緊嗰野流鼻血 成件衫見紅

其實係邊位gel頭

見過 btw佢個大佬好似有啲精神病

毒撚(我)十年都唔Gel頭
但見佢之前(我)特登Gel
(我)Gel柒左
見到面仲比佢笑(我)
之後比佢一野禁低我d頭髮

面對面食野太緊張 飲凍檸茶 含咗落枝匙羹到 以為係飲管